如果唔係木仔唔肯科水買人，我地曼聯駛輸俾禮頓？

木狗死全家